[多圖]有無人用過呢支野？

拖把好唔好用

兩張叫多圖

真係有圖